會員宝鐘マリンAHOY 發佈假既自殺資訊

GME 138

好玩唔玩, 玩扮自殺, 而且係有人真係因為依隻股票而自殺既情況下, 麻煩連囝處理一吓, 今次性質真係好惡劣先出聲